[I/A] LAST IDEA ラストイデア (173) 營運正式結束

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣真係7到仆街

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

seon99
dllm

發家致富全靠維護

Se真係on9
明知隻驚有拍賣，都唔會諗寸方法保障玩家
簡單啲維護時間停咗個拍賣咪得
On99

咁又唔好 係d賣嘢既玩家on9姐

我隻黑龍戒 蝕哂🤦🏻‍♂️
難得出隻戒⋯⋯

SE : 技術上做唔到,要成隻GAME重新整過

11點

呢個真

巴打SOSAD

11點再REPORT ONLY
唔代表APPLE會上架

最初個次維護賠咗幾多支水？好似停咗一日定兩日

於是 new idea誕生了
封測玩家可獲封測禮包
新玩家就有新手禮包

3定4日 派左差唔多100水

最初個次維護伕似維撚左成個星期

好似係拍賣有BUG定唔知咩

攪撚左幾耐

垃圾SE

係apple冇上架
拍賣好耐之後先開番的

沒有LI的早上

IPHONE 粒電仲有95%
好撚健康

其實都唔係第一次

但每次MAINTAIN
準時開又開
DELAY又好

SE都比人吊到仆街
吊佢點解唔停拍賣

SE好撚慘

話放拍賣ON9果D真係擺到明係blame the victim
你明知勇武會比人拉, 你都去勇武, 你比人打比人拉都係抵死?
背後原因就係政府仆街呀MA

SE仆街做唔好野, 反而怪人放野上拍賣??

拍賣唔係搞咗成個月咩

機瞳すーや
@KiDoSuya
·
3h
Replying to
@LASTIDEA_RPG
オークションについては、ホント、メンテ中は時間止めるべきですね。技術的に難しいなら、メンテ前24時間は出品不可か、入札あっても出品取り消しできるようにすべき。緊急メンテは仕方ないかもですが、基本緊急メンテなんて更新失敗した時くらいだろうし。メンテ後3時間も出品不可にするとか。

技術上停唔到拍賣既話
①維護前24小時唔比放野賣
②入左札都可以取消

on99

唔係怪,你賣幾錢唔關人地事

只係點解唔吸收教訓
明知出事
仲要吊9 SE?

大家覺得營運今次同未來會點處理拍賣呢單o野？
1) 維護一開始拍賣時間停頓
2) 維護時間超時拍賣時間才停頓
3) 時間不會停下來，賣者自求多福

4) 賠1水,一切照舊

4.同機戰合作 出機體同機師skin

個理念都唔同 你放拍賣只係為賺錢

姐係勇武完第一次
差佬開槍
你就吸收教訓, 下次唔再勇武,
咁個政府就會知驚 下次會做好D??

有D人呢, 唔屌就唔會做好自己既, 過到今次骨, 下次再差D都唔會有人出聲

係,

除非SE 緊急MAINTAIN冇事前通知
咁全世界仆街就冇得怨

隻 game 執左未？

又講得幾好

目的都係一個 都係為左達到目的姐
無話邊個目的比較高貴架

絕對唔會話 你為左錢 你既行為就比較CHEAP, 我為左將來 就比較高貴既

不過依家屌乜都無用, 唔開GAME講乜都無用

你既CONCEPT係咪錯左?
拎政治混為一談

拍賣唔停唔係今日既事
如果SE覺得係好大問題,有能力改善既話
一早改左
錯與對跟本冇定義

既然SE冇打算解決
咪自己諗計回避
唔好放野賣

自己單方面覺得踩屎岩
繼續去踩屎
之後就吊9人比屎你踩

怪得邊個

SE試水溫
先將IOS汁笠

咁講 我覺得 唔可以拉埋來講
BLAME THE VICTIM係岩 不過拎黑狗個比喻就無咁到位
依加情況係 SE (A) 做左野交比 APPLE (B) , 然後 玩家 (C) 因為咁有損失
所以就怪A

係勇武 (C) 同黑狗 (A) 既情況下 得兩個PARTY係度
根本唔太切合依加情況

拍賣其實無錯
SE我覺得都無錯 , 假設佢真係做左佢既野
係APPLE 交唔到貨既 點解要怪佢?

當然 如果係臨時MAINTAIN既就另計啦

玩家 (C) 如果唔賣野, 根本唔會吊9 SE (A),
因為 C 呢個CASE冇任何損失

而家吊9 A 既只係明知MAINTAIN都繼續賣野既人

求依套野既SKIN 嘿

唔明有咩唔同 今次撐六星巴

人最終目的都係為咗自己
你宜家出去勇武都係為自由 反送中
最後都係自己得益

佢做任何保障行為都係可以保障到所有玩家嘅時候唔明有咩唔好

自由 勇武 反送中 (A)
政府 黑狗 (B)

係因為B做錯 A先有行動

SE (A)
APPLE (B)
大家 (C)

A 做完 , B 交唔到貨
但係 C 嘈 A?

延長 都唔係A 希望發生既事
但係所有矛頭都指向 A

咁你咪即係blame the victim囉
唔講政治啦

你會唔會話個女仔比人強姦抵死啦
著咁少布出街
一早叫咗佢地包到密密實實出街就無事

或者黑警講個句
真係驚就唔好出街咩

呢隻係乜機?
聖戰士 登霸?

琴日好似最後幾秒落咗bit隻3黃石化黑龍介, 11500

其實回潮就解決到問題

邊會咁講嘢

唔通你就唔洗驚佢下次突然臨時維護蝕錢咩
到時你咪又係屌

我覺得分兩者
明知件野係維修期內結標既
真係抵撚死 因為明知會係咁

反而真係既VICTIM
係因為APPLE上唔到架
延長期內結標既人

無得咁撈埋一齊講

因為係個邏輯問題
著得少 唔係一定比人強姦
因為著得少比人強姦 絕對係VICTIM

但係
明知 都唔係第一次 維修係計拍賣時間
明知係咁 都照放拍賣 係抵撚死

等陣先...點解要假設埋關apple事先

所以上面EBAR都講到
臨時 突然 延期 先係真正VICTIM

一早講左
臨時維護既話就無計

但隻GAME個拍賣系統係咁
你唔可以話佢有錯.最多係有改善空間

但改善之前可以做既
就係回避
而唔係捨身

現在もApp Storeへのアップデート反映が確認されておりません。

因為依加係因為APPLE 未上架囉

當然 中間邊個錯 我地唔會估到啦

哦 唔會係你
因為我最後一秒落

宜家唔係幫緊因為延長而無咗件裝嘅人咩
咁明知個啲係on99嘅
延長個啲係真係無計㗎wor

性戰士好柒 無得比
套野叫五星物語
目前仲未出完無限REBOOT
希望死之前睇到結局

玩緊機戰都要搶人野

每次緊急維護後 回潮到去維護前個一秒咪得

係丫
就好似一開頭EBRA咁講嘛
係唔係都有人屌鳩SE 人人都話自己係VICTIM
先分返邊班係真VICTIM嘛

回溯仲多人吊
正常ONLINE GAME 唔係發現有超大BUG(COPY ITEM / MONEY)都唔會咁做

＜運営チームより＞
App Storeへのアップデート反映を確認いたしましたが、最終確認作業を行っております。メンテナンスは9/27 12:00に終了予定となりますが、終了時間が確定次第改めてご案内いたします。ご迷惑をお掛けし大変申し訳ございません。

更新得了!!

IOS 新已更

賠償呢 無咗半日體一二vip

無得打機搞到病發手震流口水
大家都係VICTIMS

我估係多3支水
點睇

SE 呢方面最ON9

賠償永遠冇分玩家

VIP / 體1,2個D
同0課 平等

+多1粒轉生之寶玉

佢今次無啦啦延長咗幾乎成日
我諗幾乎7~8成嘅拍賣玩家都係victim
回到維前一分鐘無咩大影響嘅

上次有個唔知咩bug課過1次+3水
但計錯數賠唔足

SE : 我話岩就岩

繼續pad算 達操大法仲未跌夠3串L

啲買家回溯咗咪變咗victim

真
入到GAME 其實都冇野做

仲打杯

可以吹奏死靈

點回都會得罪玩家

啲買家只係變返無損失 何來victim可言

死靈世界第一

望住埋新更左既裝打J
然後死靈又要去SOLO 黑2

LM睇你GC速刷黑2

9月未打 rank未打
全部都唔想打 好多驚玩緊

唔打杯pad有咩好玩
我玩LI買裝都會買埋打TA用到嘅裝

我bid 咗4隻死槍, 一隻都買唔到仲唔係victim

腎又升唔到

EVENT又未開

骨又唔會玩

垃圾GAME

每日LOGIN 好好玩

頭兩樣我都未打唔諗住打
剩係見啱啱隻降臨幾可愛刷咗

依加d賣家都可以話係無損失 無人擔保到件野賣到比依加高做生意有賺有蝕

如果比你簡
你想會一隻都唔撚中
定係
一鳩中哂4隻?

9月是9但啦

dklm我8月唔記得打先心痛呀

ios13終於可以唔洗wifi更新200mb up既app

你唔係買唔到 只係變返做未知自己買唔買到啫

中曬4隻
我要黎打直

我全部都冇打

用手機data dl會蝕死我 不了 成個月要用廢上網

5000貨仔同你一蚊一蚊上BID

真?

唔係150MB咩?

你要咁講嘅

比人強姦咗嘅女仔都可以係無損失
無人擔保到佢過程係好唔enjoy

無損失

Unlimited Data World！！！

如果件野寅係神裝, 賣家點都會有損失
只係個損失可以自己選擇避免

以前係 請連接wifi更新
依家係 更新將會消耗數據 確定/取消

屌你啦 用犯法嘅野做對比仲要個例子錯到離晒譜

APPLE終於改善呢個問題

係街冇WIFI更新時真係ON99

NO FUP?

no
forever 21Mbps

我就係講緊因為緊急無得避免個堆嘛

WHICH COMPANY AND HOW MUCH?

i dunno english no english

讀下書好喎

邊個同你講宜家無犯法
日本game啲法律係有保障因為呢啲事而損失嘅玩家
佢唔賠一撚定閪

google

study no good

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

wrong link

咁佢依加有無話唔賠？

有咩嬲得過開咗貞轉哂7x6版面然後一天降都無

叫左你唔好玩咁多骨

咁你即係認咗班賣家係有損失啦

打120秒關天降到過時浪費你50體

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

9 dun talk with 8

咩嚟

係 損失在無得玩一日 但唔係因爲拍賣賠上次修幾日咪又係一樣照行 股東俾人拉咗未

因為佢有賠呀嘛

之前啲限120秒過關嘢

無賠拍賣喎

又唔係第一次延長時間 我又無見過有一次係會賠拍賣

撚有賠拍賣咩

個陣拍賣好似無開 洗咩賠拍賣...

佢SET 維護時freeze 拍賣時間咪一天光曬

因為拍賣自體本身冇出任何問題

3 138

なお、本メンテナンス終了時に、メンテナンス開始時点での全てのお客様に以下のお詫びを配布いたします。

メンテナンスご協力の御礼：「スタミナ回復薬100％×1」
バランス調整に対するお詫び：「転生の宝玉×1」
特定のステージにてSスコア初回達成時のクリア報酬が獲得できない場合がある不具合に対するお詫び：「ジェム100個」
一連の不具合に対するお詫び：「スタミナ回復薬100％×1」

其實依句真係屈鳩哂機

更新完都仲未有得玩

咁今次延得長呀嘛

SE : 技術上做唔到

LI 開咁耐延長得一次維護咋咩

正,1支水

TIP中

11:00點開

好似係 咁其他延長起碼4,5次啦 有無賠過拍賣 無 有無俾人搭翻去食牛肉飯 又無

回一支水呢個真係熱到封盤

啱啱有架仔話咁做 e bra話覺得on9呀

gm都話on9

宜家咪屌緊佢柒囉
次次延長都搞到啲人on99咁

今次仲要特別長

超級無敵大炎上

即係佢儲data同fetch 個陣既問題,但其一條sql query 將auction 個 table start end date 加番維修咗既時間已經做到個效果 完全技術上做到係佢唔做

gay佬貼咗比你睇啦 有1支水㗎

延長前既公告姐

延長後未講

姐係佢都覺得呢班生意佬傻仔唔值得賠 有哂預告有哂先例都硬係要踩隻腳落去 姐唔係話你蝕咗錢我好開心 不過都唔會覺得有幾慘囉

完全睇唔明但好似好勁咁

禾法國原來反死靈戈D刀系IT毒撚來

呢個po d撚樣好鍾意po舊野fake鳩人

延咗超過12個鐘都好難避喎

利申無賣任何嘢

做生意緊係有賺有蝕架啦

我唔係喎

SE : 而家拍賣冇問題,冇必要咁做

我貼出來想比大家知道
佢唔會針對性來賠架啦 死心啦
個句一連不具合其實係賠撚哂咩野拍賣 咩野BUG
咩野勃起 咩野SOLO 包撚哂的
當然你話唔合理就另計啦

係,正仆街黎

it狗電話高配 想show下部電話有幾勁

維修前根本唔應該放任何野50%延長都搏？

利申 bid咗平野 準備開game收錢

玩開咩驚都維護前唔賣任何嘢, 剩係買平貨等收貨

針唔針對就唔知

象徵性點都要賠多少少

一連の不具合に対するお詫び：「スタミナ回復薬100％×2」

又返返去呢個問題
下次係你蝕個陣就唔係咁講

我就想佢做返啲嘢保障吓嘅

打咗十幾廿年on9 game 就唔會再犯呢啲錯 年輕人梗要撞下板先知痛

apple有問題呀依加係佢鬼知咩

佢下次係突然臨時維護咁你點避免呀

其實佢一開始好似無話關apple事

珍

都造突然臨時維護係冇得講
邊有得避免?

咁依加咪同你講咗 早講同遲講有分別？都係無得開game

【9/26 19:30更新】

9/26 16:00より実施しているVer1.5.0バージョンアップメンテナンスについて、App Storeへのアップデート反映が遅延しておりますので、メンテナンスを延長いたします。
メンテナンス終了時間については未定となりますが、9/26 20:30頃に最新の状況をご案内いたします。

ご迷惑をおかけし誠に申し訳ございません。

一開頭係更新維護
延長係APP STORE未上到架

我宜家咪就係想佢做啲嘢保障返因為咁嘅人

開天殺價落地還錢 識唔識

咁可能佢頭幾次都係因為自己問題唔關apple事呢

SE : 唔識做 做唔到 不過一連串既不具合 我決定補返一支水比你

運営角度上
突然MAINTAIN
一定會補償突然MAINTAIN冇得玩既時間個部份
而唔會補償因突然MAINTAIN而令你拍賣件野賺少左個部份

呢個CASE
賣緊野既人就真係VICTIM

姐係依加政府預告你知下午3點-6點會有遊行 做唔做生意自己決定 根據上次經驗 仲有機會有白衫入黎搞事破壞 咁你唔收檔 最後奶野 蝕咗
係 你係受害者 不過只係你搏唔到 一啲都唔可憐 完
政府又控制唔到白衫搞唔搞事

完 今次唔係突然維 所以佢都唔想

咁唔係吓吓都係犯錯後補償嘅
維護前shut down個拍賣system已經搞掂哂

抽新uniqlo未
開大後全驚最高迴

你覺得唔抵可憐 係因為你唔係受害者啫
如果間鋪頭係因為想幫示威人士先開鋪嘅
你仲會唔會怪間鋪先？

課金未

shut down個system=原本5點計好哂收錢可以買野嘅人又變咗買唔切 又係受傷者 無得講

我趁低吸納算唔算係白衫幫

一早課左

即時都話維穩緊係推得最快

無人怪間鋪 亦登佢唔抵 但無辨法 最多下次幫佢買嘢 明？

所以我係想佢一日前就shut down個system

咁咪變咗對人唔對事佢打算幫人先開檔同打算做生意先開檔兩者又好大分別
同埋我上面咪講咗 我無怪過間店

又賣li 石課機戰

課單機驚 不了

明顯SE覺得拍賣系統冇問題,唔會咁做,會做就一早做左OR其他対策

阿公唔認為錯,點解要補償

冇賣好耐了 個價跌到40蚊 我都變左買家了

唉屌 點解講咁耐都唔明
我係想佢做啲嘢等下次唔洗再有同樣事情發生呀
明？

入GAME有咩做
腎又升唔到

佢shut down就=唔俾所有人搏
依加自由開放俾你揀搏定唔搏 自制力唔夠？想搏嘅人就去搏 唔想搏嘅人佢shut唔shut係無分別

send信俾se未
呢度d gm反映唔到你既意見

佢有咩可以做呀 點都會有人受害 自己避啦你明唔明姐

真,佢SHUT DOWN 只可以話係BONUS

笑咗

我就覺得無可否認佢地係victim嚟嘅
點賠我都唔想知 我無咩受害
我係想佢做啲嘢費事自己下次做victim啫

所以先話佢on99柒都要柒咁多鑊

感受下一身都係骨勁到仆街

我知佢地係victim呀！
但係依加自己有得揀做唔做受害 你就死都要人公司令到大家都唔受 喂 有得揀喎
好似同緊我女朋友爭論咁 講極唔明

見到GM個名就知自己才疏學淺
我法國我串又唔識串 讀又唔識讀

咁唔講shut啦
下次緊急維護嘅話你又賣緊嘢嘅你諗住點
蝕咗由佢蝕？
咁嘅話我就無嘢講啦

直線曬女 定楓咩巴係你女朋友

CLS

cap左圖send左俾你1號女朋友
你準備今晚跪玻璃了

睇吓佢賠咩先
唔滿足嘅話去屌鳩佢先

貓B你真係戇撚鳩
你竟然會同自己個女人講道理架?

投資 有賺有蝕 個市無啦啦跌 有邊個唔係屌兩句之後繼續買

咪就係投資涉及風險 要穩賺既一定係開天殺價黎放嘢

屌到佢認同我就係道理

自己避呢句嘢真係痴撚線
咩都自己避全世界無政府狀態好無

係 我係死都會同佢講道理嘅人

然後買隻公仔去樓下氹佢

我個名已經出現左係腎石年表了

自由市場同無政府狀態都唔識分？

純分享
我拍賣多數即決
如果有potential既野
起bid會係自己接受到既最低價
起碼1bid唔會咁dum春先

宜家係你覺得大家唔好受 唔係事實係大家都唔好受
事實上係有人覺得佢唔做嘢而感到唔好受 咁你明未呀？

好啦唉 你鐘意啦 街邊d地盤係到做緊高空工作 你唔自己避開 去叫政府係地盤上空整個彈彈床幫俾你擋啦

屌撚到佢知自己錯
然後由佢發脾氣執野話走
跟我唔追再死死氣返屋企認錯先係皇道
你咁既話第日一屋都公仔架
未來幾十年點過

自己避係講緊予期既事情

唔好再拎突發CASE黎比較

同一風論點 : SE要做返D野黎保障突發CASE

機械猫論點 : 玩家應該自己回避予期CASE

都唔明你諗乜 都講咗 點解自由有得揀嘅野仲要人地去限制 M底？

仲未開

所以我成床公仔

痴線 你現實個市有問題個陣都會shut down啦
講經咩

駁唔到

更新緊, 50/161

問題係而家GAME個市冇問題

你明唔明

我講緊生意有賺有蝕啊ching

我都會
但係有機會升高啲個陣點都會dum春嘅

same
簡單啲講,無perfect information 商人做既嘢只係assume consumer 既MUV
micro econ 有解釋

咁要se做乜撚
你宜家都有嘢玩啦唔洗出新嘢啦咁好唔好

結論 同一x係女人 同部長有路

我拍賣多數即決
如果有potential既野
會問下SO文風黎緊2日會唔會更新
佢話唔會,
我就等夜晚吉時2200-2400放5000上去
最就就星期日TIM

。。。。。。。。。。

唉 睇死你未來都係要跪玻璃個種人
SHAME ON YOU

喂大佬
呢個時候你跌傷咗都有工傷賠啦

好撚多英文

睇唔呀吊你

延長維修時間我覺得已經係可預期 尤其係啱啱隔離幾隻game 賴完嘢

得4支水
ON撚9

所以佢咪一連串不具合賠左一水囉

我好窒，我想問大家有無咁o既情況...
係用死靈，但之前沒有咁o既情況...
窒到彈app...

i dun get the logic
因為我做生意蝕錢 所以唔需要施政報告

依加都有野賠 但正常人只會覺得係 你慘 下次記得避開d
唔會係 下次叫政府幫你擋

正
又開飾物地城
新野入晒
アリア介要量産了

準備入平貨

講施政報告就嬲
又話今期提高退稅率
但係退稅上限唔提高都仲係兩萬
屌佢老母戇鳩柒鳩

其實真 佢同我講緊嘅嘢都唔同
唔明點解會嘈我

之前唔係唔包新裝咩
今次加返哂新裝入去?

我仲未收到關愛4千'
不要提

等佢4千課水

無嘈你 係你講下講下又扯咗去第二到

上星期收到 拎哂去課了

四千蚊又係戇鳩政策
屌嬲 一蚊都無

雙爆白狼手好撚勁
耐性扣左都仲係75% 溢出得好勁

你concept就錯啦
例子不嬲都無定架, 可以係政治, 可以係歷史
點解政治唔可以作為例子?
只要係性質差唔多就可以啦
唔通歷史話比你知8964會殺人 依家你話香港政府唔會殺人
因為唔可以用歷史做例子??

佢拍賣唔停係佢仆街, 唔可以話「佢覺得無問題」
你就接受左佢覺得無問題既野
依家玩家覺得有問題 點解官方又唔可以從善如流去跟主流民意去改?

你就順住人地條RULE去改你既玩法
但係你又有無諗過其他條RULE係不合理?

你要順住官方比屎你食 你都食得好開心
咁你就唔可以話其他唔想食屎既人係ON9 係自己囉黎WOR

你有錢人 洗稀罕過4000？留俾我呢d窮人啦

唔係無問題
係某部分人覺得無問題

無問題我就唔出聲啦 好得閒咩

我窮人那有錢
如果比4000蚊我就可以無成本買條女既生日禮物
不知幾好洗

應該全部新野入晒
乳暈個D都有

(我想要神託)

如果成單野真係APPLE無上架
你又點知係SE無比APPLE 定係 APPLE做少左野無上架?
APPLE有無出黎講? 定係單方面SE話咩就咩?

但係賠得4支水就SE肯定係仆街

姐係只個人睇法問題 完佢做唔到關照2邊嘅人

我唔係唔明有賺有蝕
係做啲嘢出嚟可以唔洗蝕咁多

所以咪話無得估
無得估既情況下係唔係一定要100% BLAME SE先

1蚊都冇個D=富豪

呢到減D個到減D先冇晒

幾層樓渣手
年薪幾百粒

又幻想 完 無討論空間

紅狼手被吊打

死gay佬真係好有錢

實個嗰都知隔離幾隻game都係咁

TURE 依加唔係話SE無問題
而係要清楚返 真VICTIM 係個班因為延長既人
你可以話SE賠唔足 做唔夠
但係一味屌都唔知JM9

簡單

你可以選擇唔玩
人地冇收你錢

有意見可以反映
唔代表一定接受

你一個唔代表全世界

se係有責任做啲嘢防止大家蝕咁多嘅時候
你地叫啲玩家自己避
咩都自己做柒哂唔洗要se啦

咁宜家都唔洗追究黑警了
自己走快啲啦 比人打你唔好彩

40ss 45分散傷都係頂唔到SL光法
迫我換勇戒硬到仆街

性質都唔同點樣比較呢

黑警係是非 大家都係輸
拍賣 係有人嬴有人輸

點解有4星腎都打唔到塔 又有big

咩嘢叫free market se 無責任保障一定要賺錢架喎 政府借錢比你做生意 你蝕錢佢會唔會唔駛你還？

SE做=人情
唔做=道理

你可以吊佢唔夠完善
但唔可以話佢錯

例子不能夠太誇張 都一定要同性質先可以做比較
你係QUANTITY SURVEYOR一定知咩叫APPLE TO APPLE

人地主動搞你個分別好大 禾發角你成日講d野離晒罩 100%女人

blame咗先 佢一定有責任

要先解新任～

點解咁鍾意用政治事情做example
which is好撚柒唔同既野

第11F真係LOCK左

贏輸都係自己比自己嘅感覺嚟

。。。。。。。。好癡線

你做生意遇颱風浸撚曬啲貨咪有保險賠(咪派咗幾支水咁大把) 但你個保險都唔撚會賠足啦 政府駛唔駛全港停工因為你水浸做唔到生意 對你唔公平？

原來MAP有藍色 !

屌 我無話一定要賺 係唔洗蝕咁多
同埋宜家係政府搞到你蝕 點解佢唔洗賠

大家都好識做港豬

佢咪賠左水囉....
只不過COVER到/去唔到你心目中既位者

宜家唔係se搞鳩啲人點會有人嘈
痴撚線

你依D咪典型農民囉
唔合理呀? 你走囉
就唔係要佢做好D 反而要自己繼續食屎

你係咪藍絲黎架?

咁唔講嬴輸 講法例
黑警 唔依法例佢錯
市民係受損
依樣野係100% SURE BLAME 黑警 同埋市民100%係受害啦

SE 因為唔係佢自己既原因 (當然唔係100% SURE佢定APPLE問題啦)
搞到延期
一來無法例話 佢要為依D UNEXPECTED REASON去賠
咁唔通又係SE錯哂咩?

你最多話佢PREVENTION MEASURE做得唔夠者
依加係唔係100% 玩家都受害先?

個市跌搞到你蝕 咁個市洗唔洗賠俾你
你係街俾人撞跌部電話 隻股放遲咗 蝕咗 你叫個市賠定叫個街人賠

依加係apple搞鳩se 但係d人去屌se 癡撚線

有無人知每個地圖果幾%係邊到打?

光3 5關 2mins

關政府咩事, 打風佢可以控制個風點吹? 佢吹耐咗所以係我既責任? 我同你講咗打風你又要做生意, 怪我囉

有咩痴線
可能有人覺得賣到就贏咗
有人覺得賣唔夠就輸咗

ching我讀心理學都有一手

其實你先似藍屍 用埋D 9唔搭8既例子 邏輯又多問題

香港個情況
係無得選擇 你係原住民 你係度出世
政治所有野都關你事 你無得選擇
所有野都係政府搞出來

而LAST IDEA
係佢既服務同賠償你覺得唔夠
你可以選擇繼續使用或者唔用
依壇野都唔係人人受害 都唔係SE直接搞出來

宜家唔係因為天災 係個政府搞鳩你但你唔blame個政府
blame班放拍賣嘅人
係咪痴撚咗線

爸打邊間U PSY GRAD?
小弟都MAJOR PSY

係 咁se覺得無問題 你地有 都係自己俾自己感覺 憑咩屌人呀心理學專家

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

依加係天災喎, 佢SUBMIT 咗, 佢預期係維咁耐, 但係係APPLE 攪到佢上唔到, 關SE 咩事?

人地俾apple搞就係人地管理問題
我地因爲se俾apple搞而受害就因為心理問題去屌se

都話左
受延期影響既係VICTIM
延期內係抵撚死
做咩又返轉頭者 都話唔好炒埋一碟
無人話受延期影響既錯

一直都係咁講
而突發延期係控制唔到都防唔到 你諗到方法就pm e巴啦

你可以屌佢PREVENTION MEASURE 做唔夠
你可以屌佢補得比你唔夠

但係事實係SE搞架?
依加就係話人情同道理問題

關咩鳩黑警政府事
佢打鳩我係道理
唔打鳩我係人情?

所以都唔明拎政治出來做比較做咩鳩

你同E唔知乜春都係同一類人
有人比屎你食呀? 緊係食啦
無諗過原來可以改善架WOR
唔一定要食屎架WOR, 點解佢比屎你食, 你就一定要食?

我都可以話你既例子ON99啦
話人就好撚易架姐, 咁有無POINT先?
我例子問題係邊你又講唔出

佢都係想se拎個炸彈去炸咗apple 然後重置拍賣 無人受害 完美

我例子問題係邊你又講唔出
咪話你類比錯囉 睇唔明?

唉屌 改啦改啦改啦怕咗你 原來可以改善 快d講個方法俾gm知 上面有link 等我地唔洗再食屎

如果你真係想理性討論

市民係都有犯法嘅

btw 我明呢啲係unexpected reason
但係佢係都有100%嘅責任去搞好呢單嘢
所以我係希望佢下次會醒水做啲嘢
防止再有錯漏

例子不嬲都係唔係政治又好 歷史又好
只要係性質類似就可以囉黎用架啦

唔通GAME話題只可以囉GAME黎做例子?
你比個框框限左你既思想姐

宜家個問題係se有錯 你地唔怪se
走去怪班賣嘢嘅人

我地同se都係豬啦 你就新人類 快d提供改善方法

都話係apple囉屌！

咁係邊個揀呢個時間點嚟更新同維護

骨？

依加！今次！係apple 收到未！

屌, 又關SE 咩事呀, 佢做咗責任, APPLE 批唔到, 所以係SE 錯?

仲有都係無人"怪"賣因延期比人食咗件貨既嘢班人, 你不如由頭LOAD 一次你講既嘢啦

邏輯謬誤又多 舉例又亂鳩咁例
仲話性質相同

????????????????????????????????????????????

唔好理啦
有人鍾意食屎咪由得佢地繼續食
反正隻GAME唔多人玩 拍賣可能就係其中一個原因
但係官方唔改 重要有一班想食屎既人支持

就好似中共咁, 比屎你食, 佢係唔改 唔比飯你食
難得班人食得咁開心 重要屌D唔肯食屎既人

下。。。。。不嬲都星期4,5㗎啦 你不如話老母邊個生se班人岀黎

其實點解會拉咗去打風...你地已經完全假設咗係apple問題唔係se問題？

我都睇撚到呆咗

頭先過190mb留俾你更新咪得

都話你証明唔到係SE定APPLE問題囉
你死都話係APPLE問題
咁你手上係咪有証據係APPLE問題, SE就一定無問題?

依加係APPLE 問題點解會關假設事

呢幾日好撚多game都俾apple拖住 事實佢一直都上唔到架

我日本讀

你同E唔知乜春都係同一類人
有人比屎你食呀? 緊係食啦
無諗過原來可以改善架WOR
唔一定要食屎架WOR, 點解佢比屎你食, 你就一定要食?

你咁主觀真係冇討論位
再講都係LOOP返上面

你既然咁有PT就直接同SE反映
記得拎埋香港既政治情況做例子

吊9我地冇意思

要比較係必然要相同性質先可以比
如果唔係點比?

者係人地蒙面法 香港又要跟?
就係因為條件唔同 性質唔同 先唔可以跟

如果咁都有得比
同班無腦藍屍話人地立左啦 所以我地都立有咩分別
佢地就係唔用腦 無限幻想 斷章取義

咁我係咪就唔屌得...

哦 原來人地講咗係 你又要人証明 咁你又點証明係se問題

總知我玩隻GAME 出事一定係營運問題啦, CLOUD FLARE 比人攻擊一定係9HO 問題, 你UPDATE 卡住一定係SE同BANDIE 問題

有冇ios玩家更新唔到？
Appstore話開發人員del左個app

個六咩咩一早BLOCK 咗

點解一定係apple嘅錯
揀呢個時間點嘅人係se

學你話齋
其他game都係咁嘅時候 se都揀呢個時間點
咁係邊個錯

你係咪用番DL個隻ACCOUNT UPDATE

得 但對準翻問題所在 係apple 唔係嘅話只係潑婦罵街

而家跟本唔係要追究邊個既責任問題
第一日玩手機GAME咩....

問題一直只係拍賣唔會因MAINTAIN而停

SE係咪比遲左 大家都唔知
APPLE係咪上遲左 大家都唔知
所以屌個UPDATE檔本身就無意思既

依家我由頭到尾都係屌緊拍賣所問題
咁拍賣所係邊個管理呀? APPLE 定SE呀
咁屌應該屌邊個呀

乜鳩呀 預知未來去更改維修時間天呀 我個腦要更新了

牙貓同骨巴宜家話自由市場
受延遲影響嘅人都係抵撚死 唔抵可憐

LI POST講政治...

schedule 咗既嘢要停要幾大工程 要幾多PREPRATION 先可以改曬成個SCHEDULE, 由SERVER + 員工各方面黎睇

係呀，試過用兩個唔同既account都update 唔到

咁拍賣應該可以點改善 我覺得好正常 咁你咁新人類講得岀個方法未 我以前玩所在online game嘅拍賣都係咁 食咗十幾年屎 求你打救

講下唔緊要既
討論下有咩所謂
不過無GROUND 無LOGIC 連舉例都亂鳩咁來真係好難討論

唔好咁講....我都食左15年屎

黑警一定係咁諗㗎喎

唔好亂講野 我係話 唔會可憐 完亂屈只會令人感得你係潑婦

其實4個字講完.....
輸打贏要orz

刷緊炎11了
全部勁裝cls

係

??????????????????

你夠鐘瞓陣清醒下先講啦不如

如果全世界一致共識
拍賣唔停絕對係大罪
咁你吊9佢無可口非

佢老味 執到6000千 雙爆黃字白狼手果下...唔出黎屌?
定放左 外掛介放左30000 上唔到個價 又屌?
咁你咪set 100000 囉...
有個傻閪而家放巨腰 淨ss 紅字都30萬啦....
唔見你set 30萬外掛介??
拍賣係咁玩架啦
都唔知屌乜....

武器 火爆爆同埋冰池勁左好撚多

係 solo黑2超級穩

實際我玩咁撚多拍賣online game 形式都係咁 2條友就不斷屌個制度又拎唔岀更好嘅方法 以前online game賠？賠條毛俾你就有份 咁有方法可以令我食少次屎未？暫時最好嘅運作模式都俾你地屌

你升炎石？

咁你地同我嘈做乜撚

我同你地嘈嘅嘢唔同 你地走嚟嘈我
係咪痴撚咗線

之前都有機會超時
岩岩打哂地城用剩低既體去試
7連成功了

睇唔過眼你係到亂屌se啫

從來都無人話延期班人係抵撚死
一早都話其實係睇唔過眼鳩屌SE 或者佢要100%負全責者

因為宜家係SE話apple有問題

熱閃範圍打全場咁濟

咁啱啦 你都知
咁se揀呢個時間點嚟維護更新係唔係se問題
問責搵邊個

就算我問責se
se係咪都有責任搵apple而唔係班玩家自己搵apple

APPLE 柒就肯撚定既FACT 黎 仲要質疑黎做乜?

講你又唔信又要證明又剩然後繼續屌se。。。

從來都無人話延期班人係抵撚死
一早都話其實係睇唔過眼鳩屌SE 或者佢要100%負全責者

真

DELAY冇人想+冇人估到
明知MAINTAIN前後拍賣有機會出事
最好就係唔好賣

但仲要賣既人,出左事黎吊9SE點解唔停拍賣
點解唔乜乜77,而家蝕到仆街
呢個先係問題

第一 上面講咗 改一改個時間表唔係你平時改自己食飯時間咁簡單
第二 人地有去屌apple洗唔洗登報

因為政府施政錯攪到百物騰飛所以我要質問隔離間士多加價, 你間士多有責任搵政府

市民問責都係直接搵政府啦
佢係咁轉部門個陣你嬲唔嬲呀

如果係apple有錯 咁咪se賠比班玩家
賠完se再自己搵apple討償呀

認真

人地SE搵大錢

會唔會SIDE時間考慮分析APPLE上唔上到架既風險

咁依加咪賠咗 然後？

但佢唔停就係個問題...

你都識講直接搵政府, 咁點解依加你又搵間小店問責? 媽我好亂呀

我覺得楓咩咩巴真係夠鐘停一停諗一諗組織一下先

方法就係停啦？咁預咗維修完收錢d人點先？又唔受害啦？到底停乜撚野

更新左乜 有無中文懶人包 搵唔到

有最高lv石先有更新玩

唔夠錢升
有無賺錢功略

佢唔停咪話唔夠佛心囉....
但唔係錯....

講左2046次...

你話 唔會可憐 又對 「se要做返啲嘢嚟保障玩家」
呢件事咁反感 加埋咪即係唔抵可憐...

感覺穩了 特此紀念 養生一流

LI最速賺錢攻略 :

①RMT買石
②掃9晒拍賣D5星
③分解

對同錯 只係自己俾自己感覺

利申 學咗1個鐘心理學

咁怪錯你 我講牙貓
如果你係咁睇
我唔明你做乜要嘈埋一份

??????你睇清楚佢對咩反感

原來條hideaway光1係唔會出嫁

更新完lag左好多

唔係感覺問題

根本佢唔停就唔係一件有分對與錯既事情

有水送番，佛心營運

係, 無LALA入場LAG

用左一百鑽既藍礦地城測試結果

LINEUP冇左?

本身有

我無拎過方法出嚟咩
㗎仔都拎撚咗啦 你地覺得on9
我覺得work 喎

你食開屎唔好質埋我食先得㗎
香港online game有問題唔代表日本個啲都有
事實佢宜家係有問題

無反感 係體諒佢做唔到對所有玩家都friendly
你學心理學係點亂鳩加埋人地諗法？

好多人同時玩緊姐

冇事既

都話牙貓有講囉...

諗緊好冇每日100石入去試試

我睇個圖鑒冇顯示

咁仆街

但光1而家個LINEUP仲有冇SHOW先

有既話就...

你覺得有問題唔代表全部玩家都覺得有
至少呢到得你2個咁覺得 你地2個食開軟飯唔好質埋我地成堆人食

屌 更新完 我部iphone 11 pro auto一陣 就卡撚住左要重開

我無講 你自己亂混合就話我係

11層2關快刷

LINEUP有show
都唔知信邊個好

d水燒得好快？

我仲以為得我係咁

我都話咗佢依加好亂要抖下先

一場一場禁？

刷呢關有咩出?

好似係 但一場一場咁樣打 唔太想打

咁我屌se又有咩問題

我睇HIGHAWAY DROP情報
佢SHOW 弓之試練塔７－11層.....

劍關好多正野wo

用數字來計
真係趺左多兩倍幾既...

試練有HIGHAWAY個D野

得幾條拎四星腎石既人先睇到有咩刷

無問題 你有自由 咁我都有自由屌你亂屌

10樓同11樓跌裝有無分別

屌你呢個例子錯到七彩

係 姐係無更新玩

所以佢宜家呢隻驚咪蝕到仆街...

你好意思講呀你

小店加價 你唔屌鳩業主屌鳩小店 SAME

可以有咩然後

養生黑2等活動
開心開心

冇上嚟一日有花生

依加你屌緊既嘢同個例子有分別?

GM 想問問武器特效 你話食唔到裝備上面既傷害既
咁者係其實如果貫通對 爆爆 火閃 / 光劍都無用?

gm上線了有無方法解決到個問題

好似刷下塔都唔錯

LINEUP幾正

咁邊個head緊隻game
apple 定 se

有得十連咩?
諗起以前全個港澳台都戇鳩鳩咁刷塔想要死槍王同骨爆戒

現状行けるとこの剣10層まで。地脈とハイドアウェイ狙いで周回ありかなあ。早くレリック進化させたい…

1連1連

唔少架仔刷緊

同手動有乜分別

ラストイデアくんカックカクで固まるんだが再メンテ待ったなし

原來好多人吊緊LAG到仆街

睇黎又再MAINTAIN

(聽講係骨累事)

啦 今次我支持屌SE啦

wwwwwwマルチ重すぎて死霊いると必ず落ちる wwwwww

1仲叫唔叫連

上次刷狗咪又係1場一場

1連刷！

@ EXXXXXX
ランスチャージ君なかなか使えそうじゃない？

所以咪on99

又關骨咩事

呢啲就真係關se事

我宜家假設咗佢會延期
你又假設啲人預維修完收錢
雞同鴨講

我想佢做嘢既時候
係佢延長嘅時候會做啲嘢保障
所以我覺得回溯係一個好好嘅方法 咁你明未

我由一開始已經講過回溯呢個方法啦
咁ok未

SURE

連續咁1場1場

無升石 無野好玩 又少左個賺錢機會

好似平A唔會點

冇 第6層開始打後都冇分別 不過SE 有SHOW出黎既裝 都未必真係跌既

又袋5萬UP

升左石都冇野好玩

唔洗覺得唔開心

佢話延長維護個陣 啲人係自己搏fail
自己柒 你睇清楚啦

38001又真係幾平

15000一件5星炸喎

無反感你嘈我做乜撚
你留意到自己矛盾位未

聽講圖鑑充滿惡意地放哂全套泳裝入去
人人都係個度灰撚哂
意地悪い

有人無出聲你就話呢度得兩個
你個世界得連登？

過關送1粒唔洗刷

係 事實？有咩問題？去搏就有機會柒 但唔係你所謂嘅咩抵撚死 唔抵可憐咁難聽 全場好似得你咁講 屈完人當事實呀？

你又想要自由屌se 但唔俾我自由屌你 你留意到你矛盾位未

ずんだ餅@ゲーム垢
‏

@leobelle67
14 分鐘14 分鐘前
更多
メンテ中にオークションを中断or時間分延長させない運営はどうかしている。いつになったら学習するんだい？

ユーザーは、
・メンテ実施前には出品を控える
・出品価格と即決価格を同じにする
ようにして自衛するしかない。

洗唔洗我續個玩家家訪 我睇到嘅就係連登岀聲嘅人都係得你呢到撐屌se 得未？

我唔明點解你地可以完全覺得se無責任
然後再放返個責任係賣家度 痴撚線到極點

新手唔明就問
典解唔比我入火塔11F? 我有4星腎石

打左火塔格離個關未

自己睇牙貓講乜啦骨巴
我亂定你亂呀

都係過句 佢改係佛心 唔改都影響唔到我 維咗十鳩幾次護都有人俾錢人賺 點講得過？

責任係唔蝕極大既COST CANCEL 本身SCHEDULE 咗既嘢 而佢EXPECT 佢正常情況之下可以完成到既JOB

劍11用龜轉炒左
轉用死靈秒過
代表咩

我地屌緊apple 責任係apple 玩家係受害 但無唔想可憐佢 從頭到尾得你放責任係賣家到 然後自編自導自演

你話你唔會可憐
唔抵可憐係難聽 你又認埋
即係我只係幫你加重字眼 咁你肯認你嘅講法有幾仆街未

佢有邊句BLAME 緊VICTIM?

死靈而家真係勁到仆街, 頭先冇睇有冇光法SL, 10連過左光3

我話你反感 所以屌我
無話唔比你屌我

係咪有咩邏輯問題

牙貓睇到有人覺得有問題未

正路思考

我係基於睇完e bra同gay佬貼嘅文
睇完再一齊屌埋se一份
你唔識睇日文我唔怪你
但係唔好出埋嚟柒一份

你幫我加重完字眼 然後問我有幾仆街？癡線㗎？

USER側都有PREVENTION要做架

唔知點解我尾關會死 係咪啲骨太硬死唔去召唔到

我嘅選擇係
寧願一齊唔好賺 我唔想蝕多過賺到人
就係咁

人地係提供方法。唔係好似你咁潑婦啊小姐

但重點是下面wor

10連左+1
但要用戒3波吸血杖先過光法SL
硬到仆街

咁佢有問題嘅時候
宜家仲要唔止一次
係咪應該做啲嘢嚟保障全世界玩家
而唔係由個問題繼續係度

好似你地咁仲怪返班玩家轉頭 會唔會好撚仆街

你點樣證明到依加係蝕多過賺

我暗倍+勇戒+3連吸血, 王關條血冇乜點扣

咩係戒

我亂定你亂 我放咩責任係賣家到

你自己重睇啦清晰巴

淨計bid平野1件 蝕嘅人同賺嘅人擺明會係一樣 點撚樣蝕多過賺啊

有勇盾個隻戒
你望我個人都ok

由DAY 1 都已經講咗唔會做既嘢, 你冒呢個RISK 仲要怪人(即係仲要剩係可以SE 收風APPLE 出事, 玩家無責任既)
然後又怪乜撚玩家轉頭, 上咗腦?

你不斷話我放責任係玩家到 其實我一句都無講過 咁唔係得你係到講？點會係我

我加重字眼係咪仆街另講
但你嘅諗法本身就係仆街嘅諗法

你玩闇我玩支配者
其他一樣

咁唔通次次都user自己承擔責任咩

我覺得佢延遲嘅時候回溯係好方法嚟㗎喎

我見到仲嚇一嚇 以為我又睇撚錯野
定係我唔識睇日文曲線

?????????????????????????????????????????????????????????

我話回溯呀

我由一開波就講過啦

原來唔去可憐一個人就係仆街你都on撚9

點解唔係USER 自己承擔 i dun get the point

唔洗證明
有受害者有人出聲嘅時候
就應該做啲嘢避免有下一次發生

9唔搭8 平俾人bid咗嘅人同賺人平bid嘅人 人數咪一撚樣囉 點樣蝕多過賺呀

可摸耳分享下點過光3

你up mud春

同埋係咩人講咗day1開始唔會做

我部機唔知做乜出唔到個字變咗個口

你無講過？你洗唔洗重睇一次你講過啲乜

你話班人咁都照放上去係自己承擔
咁意思唔係解責任唔係喺se度係玩家度係咩意思

上面堆裝+死idea+死槍王+石像腰

會唔會係你自己睇少咗幾隻字睇錯人講既嘢

佢上面咪都係話se有問題...

佢宜家個意思係話 se搞到玩家要自己做啲嘢保障自己

原告人若要證明被告人在意外中疏忽，先要提出證據顯示被告人對原告人有謹慎責任，法庭繼而會衡量被告人在該案件的情况下，需採取什麼合理的措施以履行其責任，以及有否違反其責任。

SE 無提過你?
9/26 16:00 - 9/26 20:00（予定）

※アプリバージョンアップを伴うメンテナンスのため、AppStore、GooglePlayストア、双方への反映状況に応じて、メンテナンスを延長させていただきます。あらかじめご了承ください。

共分疏忽責任

即使法庭認為原告人受到的損害是由於被告人的疏忽或違反責任所致，原告人也有可能需要負上共分疏忽責任，即原告人雖因該意外受到損害，然而他需要因個人的過失而承擔部分責任。
法庭會考慮原告人的行為是否構成或促成他受到損害的原因之一。舉例說，訪客在下雨時應考慮到天雨路滑，在行走時份外留神。若訪客在濕滑的地面上滑倒，而有證據顯示他當時正在快跑而非慢步行走，則有可能被視為沒有注意自己的安全，造成意外。

啱嘅 你覺得蝕咗都係自己攞嚟衰 呢度無你嘅事了
你由我繼續屌鳩se啦

下 佢有責任準時開ser 玩家有責任睇住時間同風險 apple有責任準時批 請問呢個諗法有乜問題
我無放哂所有責任落玩家到唔等於玩家完全無責任

ok㗎啦 無你嘅事啦
延遲維護蝕咗水都係我地自己錯

體力方面係有賠水既
咁叫唔叫負左責

你有無睇過我講乜

我話寧願我賺唔到都唔想自己下次會蝕...

完完整整比返呢句你

你拎香港法律放係日本game度做咩

日本game連抽嘢機率太低都係犯法

免費提供服務 你蝕咗IN APP ITEM WHERE IN APP ITEM 由免費途徑取得 然後你蝕咗我要賠番比你

一身都是白狼勁到仆街

磁能線, 火塔11F點過

你睇下自己d句式先啦

我當我本身放嘢上拍賣
係預佢12點完

佢話佢維護維到4點
點知宜家延到去1點
咁個責任點解係玩家度
同埋我本身放件嘢上去嘅風險究竟係邊個比
本身又有無風險

仲有
我想嘈嘅嘢係如果下次有臨時維護
咁玩家係咪又有責任隨時準備承擔呢個責任

你地連我嘈緊啲咩都唔知就話我亂咁屌鳩se

我由頭到尾都係講緊 緊急維護
你地就同我講平時維護 雞同鴨講
唔知做乜撚嘢

正正係香港日本既法例上我又睇唔出有咩違法行為
依加都係講緊責任問題 人情同道理者

者係賣家無責任?
人地做到既都有做 有提過有機會延長
你可以話佢做得唔夠

但係
自己仆街就賴地硬?

100%

用死靈過

我個水係指錢 sor

平A錶 輕鬆過wo

感覺訓地率好高

睇唔到條血, 點知其實係全技

冇勇效果 冇回 最多3X % SS 唔知尼套野可以打到D咩

打飛機

※アプリバージョンアップを伴うメンテナンスのため、AppStore、GooglePlayストア、双方への反映状況に応じて、メンテナンスを延長させていただきます。あらかじめご了承ください。

有叫你了承 wor

你都同女人講道理了

扮睇唔睇到咪得

有無巴打可以幫推10000 直買隻勇戒 我想直購CLICK撚錯

如果你要講日本法例
宜家係apple同se同時有責任
賣家係真係無

所以佢宜家先會賠比你
但係滿唔滿意又另講

btw我唔係想佢賠 當然佢要賠
而係想佢下次會做定啲嘢防止有同類事情發生

photo

唔係大哂㗎嘛屌

唔係佢宜家賠比你做咩呀

on99

bid ed

大軍交戰

係喎

仲有 都係個句

我講嘅係 緊急維護

唔通佢緊急維護個陣講完呢句又當無事咩

師父，如果緊急main
你就睇唔到 update 予告 呢個notice la

想問...係唔係更新完lag到仆街?
我想試黑2.....頭先隻轉......1入場...lag2lag...死撚左了orz
試左2次都咁......知唔知乜事?

係

又係死靈的錯啦

有冇人放靚爆傷 黑龍戒 ？？

咁我宜家咪同緊班㗎仔一齊屌緊有緊急事故個陣
se嘅處理方法好on9囉...

如果佢係準時嘅 我屌嚟做乜撚嘢...
成班人同我雞同鴨講唔知做乜
又話我亂屌 嘥咗成朝時間
好得閒咩...

我跟手轉返隻82死靈去黑1打錢orz

我覺得佢好似整撚壞咗個高中低畫質

你玩轉都唔手動得去邊
會死邊關lag事

你知唔知呀.....你d真話真係難聽過粗口

弓10 已經要唔可以用平A打 超哂時

可能用 死靈 骨剌打到呢

sor已經好婉轉

li事件簿
外掛攪冧拍賣
日入6萬
賣石台灣trip
拍賣所和理非 心理學篇

轉番套吉錶 應該輕鬆過既

幾個月無玩
隻辣殺驚係咪仲係轉轉玩晒?
我隻弓手冰封左50幾年

其實一開始係討論緊
明知MAINTAIN有予告
SE戴晒頭盔叫你了承DELAY
但仲要吊9SE拍賣既人
唔覺得佢係受害者ONLY

緊急MAINTAIN 就冇野好討論
冇人知,冇得防,所以冇爭辯過,大家都係VICTIM

但你一直拎緊急情況黎同人吊姐

@e巴
隻38001出血介幾錢收

我龍平A過唔到弓10

而家唔知點算

利申 : 真係唔想玩骨

弓好撚大力
係要手動玩姐

Push!

用吉錶

上次打個ta 劃到手抽筋

有吉唔用

珍係佢插埋黎然後話我地唔同話題

第2個隻?

你真係仆街貓來

吉仲脆過龍WOR

又冇AOE

OK?

我唔係拎緊急情況同人屌

而係我一直講緊我想se係緊急情況吓做啲嘢保障玩家
然後有人開始屌我亂屌se

我一開始係無屌過任何人嘅...

我dllm

係你無啦啦屌鳩我呀on99
你自己睇吓我一開波邊有屌過人呀
你quote鳩我先屌返你咋食飽飯無屎屙宜家仲話返我

開頭都唔係屌你
係六芒星又話 人blame the victim 又咩咩柒柒
又話琅屌se 之嘛

全屬係好正
但另外5格都要打直
其實唔打算用黎做BASE

只想收黎人做肥打直JA

一開波比咗方法
中間又話我無比方法亂咁嘈

dllm
駁橋就比橋啦

你自己睇吓係咪隻臭貓撩鳩我先

屌，XS 都lag到閪咁，汁左佢啦

各位死靈巴打.....係唔係下次打狗...要整定支 ...3波吸血杖啦?
定都係用召杖好呢?

(好似係骨累事)

唔知你個套 我個套就好硬既

平平地比你打直。lv30都無用

槍2斧?

槍冰靈

6000 OK?

臭貓
其實我開始無屌鳩你 一開始本意都唔係咁 係你愈講愈火仲要唔講道理先開始屌

11PRO 都爆炸 已經彈哂3場了

又冰又靈好難唔硬

要盾介裝肝力盾?

ok 幾時放?

NOW
我F5緊

我隻貓好香成日吸佢 網上討論下姐 又唔係動真火 講完咪算

當然啦

ok

話喵臭既無個係好人人黎 上喵圖

我見佢開頭都係回

依加d賣家都可以話係無損失 無人擔保到件野賣到比依加高做生意有賺有蝕

咁又好似唔係真係咁有問題

不過我支持佢係仆街臭貓來

買了
THX

是但啦 唔嘈啦

我好撚香㗎屌你！！

狗個支得3波
吸血杖依家固定得一支
你要2支一齊用要學雙刀技
coin換吸血+買3波副手咪搞掂

唔比我聞吓點知

我一開始真係好和平
btw 係香嘅

thz

我其中一隻隻貓依加唔鐘意返屋企訓 鐘意周地訓

賣acc 3 隻85

下....我以為果支有埋吸血詞tim...sorry...自膠

如果一隻貓可以養到臭真係主人最大問題

有陣櫻花香ok？d屎都係

可能下次有更新都唔奇

好撚肉赤

btw 冰skill 圖有冇參考，想根點

我講緊佢個人臭唔係佢隻貓臭

支持就得

賣10萬石700

防20 冰人20 零度25

隻戒咩屬性

香到on9

賣石 2萬 150
tg:noideanow

呢個post好q

吸MP

GC 刷
係時間搵返一件裝要吸MP

就佢啦

無心,quote錯，你賣完到我

2手西冇人吊的

請繼續玩

聞埋啲屎係咪痴線

ON 99 出劍氣劍 又唔係ON LIST野

我想隻骨嘅傷害可以轉嚟幫主人補血就屈機

メンテナンス終わっててログイン出来るようになっていたので、少し周回してましたが、マルチ重すぎません？🤔
エインズ城裏・祈りVHやっていた時は特に酷くて、ボス戦で1人ずつ消えていってしまい、最終的にうち1人だけになってしまったのですが…

好似而家唔適合MULTI
由其光3打BOSS個陣
1個1個咁斷
最後得返自己1個GC

有你隻臭手污染咗

好撚多異常既LAG 位唔知做乜

佢自己戇鳩唔緊要
佢搞到隻幼貓都跟佢一樣咁戇鳩

suis巴唔玩會少咗嘢笑

條尾同我碌鳩差唔多大

隻隻貓都會自己變成on9 無人帶壞都會變

一樣咁軟?

聽講係因為骨多左招羔羊
因為太多骨
攪到全SERVER都LAG

弓11咁難打既

骨?

弓10都未過

轉左吉錶都唔得咩

FPS LAG 關SERVER LAG 咩事

用骨入佢直路

哪有吉build

佢條尾好硬

好撚基 我唔會去深究佢條撚囉

得個好19既肝力盾
而家汁緊錶

e bra只係想係咪都入落啲骨到

頭先無望
依家控下先

乜7都懶骨冇死

你想深究我菊花

4gaylo又扮嘢

架仔用弓打快刷緊弓11

弓の試練の塔第11層目弓クリア

部長又贏

冇弓錶

今次仆街了

屌你老尾
西裝骨骨但係鍾意玩A奴

宜家係咪全世界嘅骨都用緊吸杖+三波副手

btw 點解搞咗成日都仲未有TA
我d se lm

來嘛

你吉錶洗唔洗勇甲/介
幾多SS NOW?

d怪多到cls
要貼住隻boss出草人同骨先過到

我用勇戒 得盾鍊有SS

cls 總共7支水
我嘅50支水呢

宜家殘ching都做埋骨嘅大師級人馬

死靈塔黎?

用就好穩
試下唔用打下光3先

弓塔
4座都用死靈過

拍賣一把靚杖都無

試吓黑2未

你堆顯性"基"因爆哂出來啦
唔好咁啦

弓skill 250%實勁ga

成身都係骨 勁撚到仆街

摸到條龍1/4行就死左

又GC快刷
DLS

新一袋死靈巴 : 黑氣石

跟你同死靈巴學野姐

收工

好仆街 無4星腎完全參與唔到討論
覺得自己好唔入流

認真會刷塔咩

入到王好勁㗎啦

認真佢遲啲出個屬係傷害轉移比master補血
骨一定天下第一單刷

有HIGHAWAY WOR

SE話

要開死靈部了

唔好又用網上圖片

光3吸血+3波都係must

真 唔知更咗啲乜
仲要浪費咗我一日vip同體12
賠得4支水

咁要等有把靚啲嘅杖先轉返玩死0

打地城都lag
do mud q

死靈>ALL

我屌
達操有新隊 人狗線又要升

加入未

用coin換個把夠
雖然全白中間數
但range細分別唔大
仲要random詠唱速

差條腰

一開波就換左 一打最低吸收量 就黃埋

CLS 口筆都玩死靈
世界變了

想問....而家...死靈...即係唔要召杖...改用 吸血杖就ok?

想要把骨屬高啲
最重要係骨裝咁平都全白過唔到自己個關
同埋 無錢升上70lv

■開催期間
9/27 12:00 - 10/27 23:59

▼トレジャーダンジョン「アクセサリーの森」が期間限定登場

「アクセサリーの森」は、ドロップする装備品の大部分がアクセサリーとなる特別なトレジャーダンジョンです。
バトルをクリアするまでの間に、☆4以上のアクセサリーが1個は確定でドロップします。
※装備、アイテムを獲得するには敵撃破が必要となり、撃破時にドロップした分のみ獲得いただけます。

7/20 3:00より開催しておりました前回「アクセサリーの森」から、前回開催以降に登場した新しいアクセサリー装備を今回「アクセサリーの森」に一部追加しております。

原來真係有新飾
咁者係HIDEAWAY都係入面啦

其實死靈真係好玩
你地班友成日歧視

我乜職都玩下既

又嚟呢關on9嘢 個pool大到仆街

有腰既咩

地圖少左果幾%係咪塔黎??
入到去睇唔到有野未打

唔...
我覺得佢叫得ACCESSORIES森
應該包 戒鏈腰 掛....

你確定腰係アクセサリー

拍賣個分類係
リング
アミュレット
ベルト
BOR

但係部電話會爆炸其實唔用吸血杖都過到, 依加死靈好撚硬

但係部電話會爆炸 ＜－－真

你地幾時組團
4骨戰黑2

記得拍片

你開左龍仔未?

打唔打到都成問題....仲話拍片....一入去...8 隻肥仔...跟手就斷啦

要用第2部手機影落去, 直接用APP拍既話一定爆炸

仲可以影埋點爆炸

本身已經100%
UPDATE完唔知多左咩

舊死靈巴
新死靈巴
同一風
口筆

成團

俾你375 max 400 是旦啦
想要現貨70lv都唔知邊度會跌

又卡又彈又lag

去次元刷

晒水

等 總力戰尻刷囉XD

仲未見到有人光復光法

賣石 70蚊一萬

我無用試緊剩用SS防鏈, STAT 轉全力

有愛你也能carry

一直MON緊拍賣汁平野

乜7都冇打咁制

MOON緊乜?

好似85 個隻就穩, 81個隻唔夠點唔夠穩

好撚多鏈

係唔係巴打BID緊死槍介 ...6500 ..
係既我收手....咁樣打一場黑1....又入一入拍場BID一BID....
好煩 ORZ

你要打直戒定咩
仲有隻廢既打直用 可以平放

我要隻垃圾 開左技先...而家用緊其他介

嘈到1001

吊
5000アリア介爭唔到

1LV 骨LV + 全白+ 未60 要唔要

我用ios玩嘅
琴日更新之前課左體力1
今日update之後入去就無左
係主畫面禁右上粒制啦
但係可能因為我轉左返香港app store
佢就復完唔到
有無人知點算...

要

轉番日本APP STORE?

THANK YOU 老大

你收咗呀可, 驚比人買咗

呢招技有咩用？

好似係弓既幻影箭

弓招放箭

想問下火法配點係咪全魔？

而家更新左之後有咩職翻生左?

死靈....不二之選

之前骨IDEA唔係救唔返佢咩, 點解突然玩返

CLS

骨好重課先玩到

啱啱試完
逢魔時死賢死槍防鏈
SS~50
羔羊~40
100魔上曬全身裝其他全力, 物防光靈 SKILL 咒用埋草人+鳩叫心心怪10連到
想轉埋手套個SLOW做HP回睇下會唔會仲好啲

要先課IPHONE11
之後要有心理準備課多幾部IPHONE11更換

CLS 黑2?

真心...骨IDEA 都叫OK救到啦....而家再執埋 D 裝....加返D伙伴同SHARE到扣血...

光3咋黑2未試

BTW 咒招鳩叫其實都幾勁下

但打黑2 D骨唔係打龍個位數咩

尋日入手左IPHONE11 而家繼緊ACC

你有無諗過用黃昏鍊??? 有 咒SKILL +2 有SS 有SLOW

防鏈好頂啲

為了玩骨可以去到咁盡
(換IP11)

咁岩姐

光超西好撚7勁

(黑1)

咁又幾千蚊
玩親LI都非富則富

賣ac
2個女角 5個80lv以上build
內有7000萬錢
可安定solo黑龍2
大量裝

有意tg

死心啦

可安定solo黑龍2

拍條片睇下OK?

得文字好難令人起機

on9 打黑2 10場有5場會入場即卡畫面

用死0係咁hang機 點玩

8分鐘 唔想拍片

吉吉未HANG過
爽刷中

而且依家重要lag到仆街

我卡左2場就轉返打黑1
(不過用骨打)

仲用黑1試build

鳩叫有咩用?
你hp轉幾多?

打到黑2既話你估佢仲唔拍片9威咩

起碼都光3啦

睇完心諗....我隻骨仲刷得快過佢......完～

其實仲有個問題....佢都光BUILD....唔用埋光靈?

口筆隻轉轉黑2有2m dps未?

其實火力真係多咁多?

個D特效真係加強左好多?

彈怪+恐佈
恐佈好似降物耐+攻速
好似得170

一來武器特效勁左
二來火光環都加左少少攻

咦....咁咪連環彈???

Buff完之後lag到你用唔到 屈鳩機
Buff到幾勁都冇用啦

黑龍二就應該auto唔到 條撚屌龍瘋狂fing 尾再衝埋黎抓你

得40ss要用返吸血杖
唔夠點點多招咒

冇試 100% 玩左LUNCH個粒幾鐘 得番30幾% 唔敢玩了

應該+唔到10萬咁多

鳩叫開心怪條路一定有喎 LV1 同LV20 好似都係80同100%分別

有冇人打10場光3

依樣真
一路駁電腦開慳電較暗都可以一路玩一路差到好少
依加電量不加反扣

棄骨投吉PLS

11點到而家都係拍賣

電力好健康

我覺得佢好似整衰咗個畫質低OPTION, 依加較最低畫質骨王把鎌刀都睇到DETAIL 位...

即係個個效成點都係中/高質 畫質?

你們一直在挑戰IPHONE極限

我只敢開低畫質

你估我地玩骨既會開中畫質咩...ORZ

CLS

因為你地玩骨只會開高畫質

如果有降物耐咪同脫衣疊左
有無source check check

恐佈係異常狀態, 應該唔屬於詛咒狀態

中咗恐佈既怪你會見到佢個身有一條條藍光向下郁咁

想問.....龍係唔係唔食所有異常狀態架?

更新前88萬>更新後999999

SLOW 算唔算異常

光3, 六場求CARRY, 已PO 904

岩岩終於黎....今日第一場HANG機

fyi
左上隻大骨食咗恐佈

有冇人換咗11/11pro 之後
會lag 機？
明明game更新前 4個人打黑龍2順到仆街
而家入場同人打 或者入黑2 lag到仆街又斷線
究竟係我新電話問題定係隻game問題？

遊戲問題

有無用boss check下
詛咒->會洗走另一個狀態
恐佈唔怕被洗走?
但如果洗唔走都prove唔到係降物耐+攻速

@遊戲人生(機戰巴)

D BOSS 好似唔食唔異常

賣石 7萬 500
tg: noideanow

BTW 我覺得佢有用既原因係更新前我唔落鳩叫既黑龍2第一關都過唔到, 落咗就清得切第一關啲嘢

@口筆

轉左吉冰靈

但冰個招AB ZERO
其實唔係升1LV OK?

升佢LV目的係咩?

250石包1SSR+3金卷+12廢卷
得一隻垃圾ZETA

低畫質有bug 個人d頭髮破曬圖咁
轉中畫質即刻無事 同埋10連完都完全唔lag

幾時有G根

你試下唔落再打
我覺得係分傷既關係姐

更新前喎

弓10隻BOSS 好撚大力WOR

買哂3個先再講

哦

更新後好似幾穩

要課金 不了

想棄

更新後都係俾人打撚死

全平民黑2 正或啟動

唔升既話冰人機率太低

渣架

你用防靈腰?

我勇介+25SS 比BOSS 秒殺

你貼你身圖黎睇下

佢差唔多2800萬分 都肯定有反屬先做到 都幾唔平民架啦

那有裝

收購綠色沙漠衫2500綠
大量
有意pm

???

男角 仲要用泳裝

依同E 都係同音....

仲係C緊

山東出世既女人係咁FOUR的

自貼等如自爆

其實我覺得幾正

棄吉從骨把啦

放石
70@1

岩岩望一望你身裝 個盾同鍊都冇SS 點用

拿 CHING
你覺得正既 我地都唔會歧視你既
不過如果有機會同檯食飯的話
我諗一定要分多幾對公筷

CLS

那有錢玩骨

最貴都係條腰姐

佢意思係要買幾部IP11

而家33SS

你幾多?

33SS 仲低過條死靈褲個MAX 係咩玩法...

BOSS個層
清唔切
4方8面車埋黎

黑狗冰火果件啊

弓關仲多怪過死靈關

收綠

之前件全白完左event賣
10000都俾人秒左

cls 達操第2隊 1條體就上岸
達操好波

$?

呢把咩嚟？ 新野？

60or below

唔玩弓都覺得大大個750鑿咗喺把弓上面

不了

冇75點玩

盾鍊加埋都30%啦 褲加腰 一定過75%架WO

又睇中邊件

著埋骨褲就75

你著骨褲?

bid完先啦 咁快講一陣成車人黎托價

有FEEL 爭緊

3件已經夠 盾鍊腰

又HANG ...屌.....
更新完....HANG既比率...上升 200%
未更新....暗哂個MON 成個下午都唔會HANG
今日......

有幾多收幾多

80

80=10000

收綠
60 OR BELOW

俾d棄game撚縱壞晒

咪臭係

啱呀 80係正價 79賣都開始抽根啦

放緊70 幫親下

你兩個月前穿過黎？上個月都跌到70
呢個月跌到60 最平試過50添

機戰好似真係開左一個定兩個月

mon咗你好耐 琴日先$65 今日又變翻70

所以咪話俾人縱壞哂囉

一個月咋

好似早兩日有巴打話日本而家個價係$40-50有10000喎

咁仲唔收日本石？

金句....咁你去日本收啦

日本收完番香港賣70 又上到樓

4星腎石全職合用
升5星得1職合用
升完玩9自己

緊係比巴打賺下錢啦

真。上樓大計

升曬咁多職咪得

呢度前幾日先有人放45

30場光3 0震是否正常

唔係棄坑賣裝賣石咩

YES

而家咁撚易打

DROPRATE唔 SET低D仲得了

刷光3做乜
光鏈都跌曬價

佢要光骨裝

唉....打錢打到想嘔.....但仲爭300萬...先上3星腎石...orz

點解一定要光鏈, 光大劍同甲仲有價 仲有傳說裝備呢

課錢boost啦

課返100萬DL 果個PACK ...有錢UP ....打緊...都係3K-4K 一場....
10場先3-4萬....幾時先到 500萬....更什...一千二千萬ORZ

兩隻85又多3%錢
嘿

十場點止4萬, 廢裝解埋差唔多有十萬架清

打黑龍1 10連淨係金裝都賣6萬
加埋100%錢up嘅話有10萬

佢唔開四星自動分解？

根本最大收入就係D分解裝

個BOOST 50%
10連先多得1-2萬

垃圾到仆街

ラストイデア、激重‥
フリーズの報告も多数。
こりゃ、今夜あたり緊急メンテ待った無しだね

オクは、出品は即決以外控えて
入札はウォチを活用して底値入札を狙おう。
特に、キリのいい時間の数分前は注意が必要。

SL 金豬

黑龍無SL

光三有無?

I MEAN 有無金豬

黑2 超時死靈 登場

我淨睇佢打完左下個數XD.....

滿SS?

手動

超時骨!

我預期中的畫面出現了.jpg

留言問佢

巴打,請問升粒5星腎石~只有個隻職可以用粒5星腎石?

藍礦地下城伏撚到呢

咩職都岩用
只係你食唔到2LV技姐

骨盾靈好似好撚勁WOR

少左全屬攻20

不如收工前10001左佢

打到炎10，要點先入到炎11?

塔外有!
先打

死靈巴一定好鍾意依個背景

得返2MIN
有D難

靠你了

火腎 999999火法（傻9先玩雙杖）

買咗啦 大頭骨好CUTE

我有玩劍職槍職
假設升5星劍
劍+2+斬倍 槍冇用
有槍職不如要全能+1

即係同以前一樣

行血扣咁慢
依家除左黑2都auto到
唔用咒+dps仲用盾+防做咩

唔知佢做緊乜

企定定射暗波波
好撚硬咁

有無mp靈轉陪我試場黑2

有

你MP靈我吉OK?
我都想試下一身都係白狼勁到仆街

想要番個20攻咪再升過粒, 無人唔比你升架喎

no ss how to survive

開

no 2 aria how to play

今日 升左d 65賣比你囉

no bone how to play

以前邊忽大力

我隻弓唔入流
唔畀我打弓之試鍊

No jj how to play

係咪未打地圖個感嘆號

u ho gay, no play with u

IKYF
佢地個個輕鬆打塔
我就係塔外戇鳩鳩咁睇佢地打

Who hack my ac

你有幾多先

好似最高可以有55ss

窮撚冇資格打課金之塔

全能+1係fix唔會洗走wo
係全20>斬100

又fake我9等

1001

我以為會洗左全+1

10 萬 x 2隻 人

你睇清楚公告先啦